{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016572",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타피스"
    },
    "text": "京畿道軍浦市湖路355セントラルビル101号では朝9時から夜12時まで営業するイタリアンレストラン及びパブがあります。 ここではブランチと食事を10時から15時まで楽しむことができ、15時から17時までは休憩時間として過ごします。 以後は17時から24時まではパブとレストランのお客様を迎えます。 日曜日は22時まで営業しており、毎週月曜日はお休みです。 ただし、祝日には通常通り運営されます。 4号線の大夜味駅に位置するここは、雰囲気のある雰囲気とおいしいイタリアン料理、そしてコーヒーが楽しめる場所として有名です。 イタリアン料理の中ではスターピスプラッターが21,000ウォン、魔女カレーチキンが13,900ウォン、ニンニクトッポッキが8500ウォン、そしてスープパスタが16,500ウォンです。 また、コーヒーは3,000ウォンで購入できます。 ここでは、一杯のコーヒーと一緒にゆったりとした時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このイタリアンレストラン及びパブはどこにありますか？",
            "answer": "京畿道軍浦市湖路355セントラルビル101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝9時から夜12時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "15時から17時まで休憩時間として過ごします。"
        },
        {
            "question": "このレストランは毎週何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは祝日は営業していますか？",
            "answer": "はい、祝日には通常通り運営されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの駅に位置していますか？",
            "answer": "4号線の大夜味駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで一番人気の料理は何ですか？",
            "answer": "イタリアン料理の中ではスターピスプラッターが一番人気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでコーヒーと一緒に過ごすことができる時間帯は何ですか？",
            "answer": "ここでは、一杯のコーヒーと一緒にゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは日曜日は何時まで営業していますか？",
            "answer": "日曜日は22時まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 337
    }
}